現在係咪唔興R撚walker

好耐冇聽人講

死左 rip

之前去網吧成日聽到